612星火被指控掠水 黃之鋒爆內幕 升旗易得道律師主持要為單方面公開言論負責! 譚得志快必提早提堂! 三點維權

【LIVE 直播】
612星火被指控掠水
黃之鋒爆內幕香港人要做呢啲嘢!
升旗易得道律師主持要為單方面公開言論負責!
譚得志快必提早提堂!
D100 三點維權 (傑斯、Calvin Wine)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE 直播】612星火被指控掠水 黃之鋒爆內幕香港人要做呢啲嘢! 升旗易得道律師主持要為單方面公開言論負責! 譚得志快必提早提堂! D100 三點維權 (傑斯、Calvin Wine)

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

升旗易肯定比中共收買左，係咁搞分化

升旗易成日係咁屌同路人包括袁爸爸鄭文傑
已經好少聽佢地

係咩？邊集講？
我就聽過升旗易屌過 D100班仆街抹黑袁爸爸喎
D100 個鬼台早就現哂形
今次個主持傑斯仲拉陳日君落水誤導人
升旗易提都冇提過陳日君
已經唔係第一次咁做
之前對劉細良又係咁
D100 根本係白鴿黨同公民黨網台
任何民主派人士只要威脅到佢市場地位
D100 都會唱衰佢
黃之鋒都畀佢哋針對過
不過唔夠黃之鋒人氣高急急扮冇事

兩條友成日屌人唔勇武，冇資格叫人做手足
但唔知佢兩條友有幾勇武

陳日君都係612信託人
而升旗易話612信託人位位十幾萬一個月